iPhone Youtube App，睇唔到留言？

update完，啲片掃到落底就話咩留言區搬家了
㩒上去就話咩「輕按即可查看所有留言」
然後㩒落去彈呢句嘢個藍色框框，係冇反應
點樣可以睇到留言呀

pish

熄咗adblock就會睇到

利申 用緊luna 試咗熄咗會睇到comment 開咗睇唔到